香港樂壇其實有爭氣過？

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強
同夢之音樂街首歌 有咩分別？
填詞填到咁撚hea

KPOP EDM

廢得過你